連登冇人講尋日有人起土瓜灣執5隻貓B搞到害死其中3隻？

聽講係某政黨嘅助理叫啲路人去群貓會

邊個政黨？

乜政黨又唔講